[招募IT, 文宣, 搜集員] 全民超合作超小器運動

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集

歡迎有興趣朋友 加入成為小器鬼

而8月5號小器嘅大家，識做啦

推

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

方仗表示支持

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

唔識IT不過支持

點小氣法

支持，史錄。

支持!!!!

罷工

罷罷罷

誠請方仗們

方丈們, 對唔閪住, 尋晚眼訓打錯你地名

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push